「細思極恐系列」呢首歌個MV 最後令人不寒而慄

最後大集合有14個人 扣咗三個喺十個救火的少年燒死咗嘅鬼魂 14-3=11 即係得返11個人 計埋前面有部機跌咗係海灘但個人唔見咗 即係個個人發求救訊號 應該係海邊比人捉咗返大陸
11+1=12 #save12hk

2021-1997=24

認真post勿玩膠

細你老母思極恐

細c極恐

靜啦屌

靜咩

靜香

Laugh die ar ching

Pipimi

樓豬突破盲腸